[估國家]當街比人打劫，行人行過當睇唔到

估下係邊到
入去睇下

終國
利申，冇掀過入去睇

估錯左
係日本
問你死未?